其實你明唔明，你鍾意我，係唔撚關我事？

你唔好因為你自己嘅私心而煩住曬得唔得？
我同你連朋友都算唔上 完全唔熟架
你鍾意我 關我撚事咩
都已經做到咁明顯 點解你唔知趣收皮
係咪下下要人屌到你仆街先肯退
到時又係度怨天怨地話港女港男乜乜乜？
其實你知唔知人地根本冇責任鍾意你？

巴定絲

T_T

靚仔靚女係煩啲

唔關事 靚唔靚都唔代表要鍾意佢
佢自己鍾意人 人地係唔需要同佢負責任
佢再係公司煩撚住曬我會行埋去佢dept度度大大聲講句我唔鍾意你

咁點解唔直接收佢皮...
等佢仲有幻想空間呢?

點解唔直接同佢講?
係咪又係唔想做衰人個D

你唔中意我姐，我中意你咪得囉
可能佢係呢啲心態

同事嚟

根本平時就冇講過野 連部門都唔同 唔知佢幻乜春野想 佢痴線

咪直接block...已讀不回...

咁樣都可以繼續煩住的話..就可以屌佢老母ga la

已讀不回算

咪比人地中出下囉
小鳩氣

女人係鍾意嘥時間同心力嚮唔會鍾意自己嘅男人身上。。。。。。

似ff 人地like 佢個d臭閪
明明無呢回事

樓主男定女?

你咁大方你去囉 畀埋個菊花人砌呀嘛

夠巴辣 我鐘意
想㩒住你係地下un 了

最好咪撚鍾意我 你以為自己邊個 成撚日係度約約約 我晚晚打飛機都唔想砌你啦

臭閪,你都係想羞辱男人姐,咁你就好有尊嚴,好高LEVEL

條女一定唔靚

介紹下俾me

樓主你靚仔呀嘛

好撚現實